[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (787)

，

派我贏中錢

幫你保住了j

手都震埋

甘美奧[0/+0.5]

國米主其他 半大全細 半客

屌

等尾盤

唔好咁快買

po霸

同埋主半場波膽 3:0 4:0

恭喜會然懵撚贏多條撚

派比人妻 check

留名

1. 國米1.5半大 @2.25 ✅
2. 圖拉工廠 -0.5/-1 @2.11 ✅
3. 哈馬比 0/-0.5 @2.13 ✅
4. 甘美奧半大 @3.05 ✅
5. 甘美奧 0/+0.5 @1.86 ✅

又然 lm先

擺低你地嘅馬會ac 就會有專人入錢俾你地

26814257

19982624

黃碧晨

樓主叉叉叉

國冠好易賭，邊隊球會窮就邊隊贏，呀婆都識

你先叉叉叉

24680157

Cup子 熊仔 cashed

29165348

人妻是奴隸的好朋友 友好Chanel get

1. 水原三星 -0.5/-1 ✅
2. 黃峰 0/-0.5 ❌
3. 綠雞主勝 ✅
4. (情感注) 斯巴達 -0.5/-1 ❌
5. 奧斯達辛斯 +0.5/+1 ❌
6. 山度士 -0.5/-1 ✅
7. 莫斯科戴拿模 -0.5/-1 ❌
8. 西班牙女足 0/+0.5 ❌
9. 高士路客勝 ❌
10. 富明尼斯主勝 ❌
11. 利斯非體育會半大 ✅
12. 皇馬fg ❌
13. 皇馬半場2:1 ❌
14. 戈牙尼恩斯 0/-0.5 ❌ 走
15. 明尼路半大 ✅
16. 白帽半大 ✅
17. 墨西哥9.5b ❌
18. (情感注) 地震 +0.5/+1 ❌
19. 曼聯即場ng2 ❌

求channel 🙏

淨係show✅嗰d得啦

d半大 100% 識跟了

出賣我

16772704

小菊又jer人

等我仲幫小菊lm

6中6

黃碧晨需要d

8點個場客勝有得諗？

879879879

我決定jer淫b蛇啦

妓女Chanel get

1. 水原三星 -0.5/-1 ✅
2. 黃峰 0/-0.5 ✅
3. 綠雞主勝 ✅
4. (情感注) 斯巴達 -0.5/-1 ✅
5. 奧斯達辛斯 +0.5/+1 ✅
6. 山度士 -0.5/-1 ✅
7. 莫斯科戴拿模 -0.5/-1 ✅
8. 西班牙女足 0/+0.5 ✅
9. 高士路客勝 ✅
10. 富明尼斯主勝 ✅
11. 利斯非體育會半大 ✅
14. 戈牙尼恩斯 0/-0.5 ✅
15. 明尼路半大 ✅
16. 白帽半大 ✅
17. 墨西哥9.5b ♻️
18. (情感注) 地震 +0.5/+1 ✅
19. 曼聯即場ng2 ♻️

屠7在嗎

點解我等咗咁耐 戶口仲係得2蚊

戶口冰封俠😋😋😭

多你4個0

Lm

$200.00

手足ho ball

國際米蘭

27521815

29160958

米蘭半場主隊勝@2.70 500

LM & GUN

全世界同一秒一齊落飛
係咪夾好左

2.92 喎

01234567

2.70入左

轉左盤

頂住平手就買主
客讓不買了

98765432

加入正花黨 有m gay派

25460908

All in左半主

有人派嗎

lm

入唔到

想問下角球大細同入球大小係咪最多巴打玩

大戶

盤應該最多

角大細有即場就多人玩
入球大細係睇熟唔熟果隊再玩

平/半個陣買左國米
我想死

盤吧

里昂[0] 1.79

落到倒水咁 好驚有伏

但最近我多左買主客和 賠率好fun d

戶口長期唔夠錢買盤可以點解決

無左拿卡同tolisso點夠打

國米果場好怪 主客和同半場主客和 主隊客隊一樣賠率 但讓球盤 主高水d

乞

已經職乞同幫手足燈都冇人派

等你起g

轉了

驚可以等即場買角!

陣間入

爽

一齊乞

Why

賠率已變 讓球 星期一 1
國際米蘭(主) 對 里昂(客)
讓球
主[0]@1.98

$ 570.00

睇返原來國米又高水左 而家唔敢買

全和 1:1波蛋

賠率轉買對家定律

客啦

Gun了

平手買高水

國米情意結

馬克羅斯留返d錢下季買自己好過啦 賠率又好分，成隻無聲靈鹿咁

普馬斯

初盤平手就話姐

而家里昂前鋒係邊個？

Diaz

迪比朋友隊

馬會東網幫里昂gel哂，呢鋪仲唔贏硬

收到

10.5B

國米

變左受讓

巴打你all in就咪簡友賽啦 好鬼嫁

友誼賽都落到咁
贏梗咩

追數不要急

里昂 落到咁 好危

原本買里昂下盤 依家變左上盤

2.70>3.15

依排賣料公司又等錢洗，係fb賣 "恆"曬廣告，各位小心賣料陷阱

All in or nothing

睇黎里昂

讓半變受平半
友誼波姐

里昂 半客

有冇陣容

INTER: 1 Handanovic; 33 D'Ambrosio, 24 Murillo, 25 Miranda, 55 Nagatomo; 5 Gagliardini, 20 Borja Valero; 87 Candreva, 10 Joao Mario, 23 Eder; 99 Pinamonti.
Subs: 27 Padelli, 46 Berni, 89 Pissardo, 7 Kondogbia, 8 Jovetic, 11 Biabiany, 13 Ranocchia, 31 Valietti, 37 Skriniar, 44 Perisic, 59 Emmers, 61 Vanheusden, 63 Rivas, 77 Brozovic, 96 Barbosa.
Coach: Luciano Spalletti.

LYON: 1 Lopes, 4 Rafael, 6 Marcelo, 9 Depay, 10 Traore, 11 Diaz, 14 Darder, 15 Morel, 18 Fekir, 20 Marcal, 29 Tousart.
Subs: 30 Gorgelin, 3 Nikoulou, 5 Diakhaby, 7 Grenier, 8 Aouar, 12 Ferri, 22 Mendy, 23 Tete, 24 Mammana, 27 Cornet, 43 Gouiri, 44 Maolida.

里昂宇宙超級大戰盤

有無手足上國米號

痴撚線一日轉兩次盤

轉返平手未

黎明啦轉咗盤

你買曬兩邊啦

待乞起g

連燈大船 國米啓航

睇完陣都買國米既一定唔睇波

我淨係講平手高水炸喎

冇得咁計

Brozovic jovetic perisic擺後備

Ching買左幾多 做咩咁 睇唔開

Allin?

我跟

打多左兩個零喎

盤似曼聯對曼城 曼聯受變平變讓

買半主但人地下半場先出主力

燈開硬半和半客

小注都5000

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

國米依隊垃圾出齊主力都唔見得贏到

乜咁睇唔開啊

借多5皮推兩口咪算囉

里昂由受讓平半轉到讓平半

同路. Allin左

你老婆都幾慘

曬左口水

輸左點算

手足數唔係禁追

里昂[0/-0.5] 2.08 終盤回飛有危機

再借50000無張LOOP 直至...

話你知借錢賭錢輸撚硬 你快手還左佢算

追數都唔玩友賽啦

晏晝買咗里昂0/0.5
而家買返國米0/0.5

開和波收晒兩邊

識玩

咁如果開是但一邊贏咪輸囉

留名了

臨場國米降返
你老母閪波

玩下10.5b

賠2倍以上呢咁

買盤兩邊收哂

想問下咩網有波睇

已經搭上連登國米大船號，準備好隨時沉船前跳

半主 半大 角大

半客 角細

戒啦

360

買咩

角s

哇屌 爛地場

半大

角大

架船轉咁多次彎

有無手足同我一樣 直覺馬會banner有伏 但係都係買左里昂

爛成點

國米半大gogogo

馬會banner 一直係引你買輸果邊

國米全後備？

Super 大家開心

THISAV

巴打 呢d濕鳩波買100幾玩下咪算
等日職好過啦

睇緊

點解唔等即場角，好過你亂買...

lyon幾日飛一個國家
仲要撞正中國濕熱

1834633幫到你

咩買法

日職仲伏wor 等英超好過啦

里昂10.5B @1.88 200

0 0

國米有valero應該都認真踢

國米受讓坐半望全

搏開0：1

same road

雖然冇買都希望開到半主比你

集氣開半主
贏左希望你停下

集氣半大半主 開俾你啦

集氣半主比手足還財仔戒賭

西波唔識買

借財仔位手足 放過自己啦

國米入未

唔想理

中國特色草地

痴左線

借錢賭果Ｄ永遠唔會醒
無謂輸贏即戒先係正路

財仔都借左先收手

同狗會鬥快

係有中國特色大媽草地

D息點 你好高人工咩

咁你就咪賭啦

佢已經好過前日有個學生冇錢學人賭，信用卡現金透支輸晒係拜仁 s ac

嗰個圖都無張

佢買左咩

半大有冇sam load

唔撚識講

俾返人地啦

里昂

有

有即場都輸晒幫唔到佢

半客半和

0:0 角細

sam road！

無諗過假膠

ccccccccc

希望你贏到真係收到手 賭錢只可以係經濟能力應付到先好賭

撐手足都唔係咁撐 借錢賭幾時先賭得返來

半主 全主 補0:0

0:0

等角細

國米唔多對路

睇完國米上場，半大好難觸摸

里昂戰神

Sam load !!!

入波未

借財仔個位玩埋哇場 專心還錢啦

俾你贏左十萬咪又係賭 無止境

正選上場都唔對路 何況副選

里昂吸飛

買里昂fg 先

里昂屌打

真買定9叫牙

$10 gun

半大 好彩只需5分鐘 冇既可以半0全3玩殘你

9

你咁補法不如唔好賭啦

半主手足

Ok 5:5

要跳連登國米船正

狗會又贏 財仔又贏

2.5 3.5s
8.5 9.5 10.5s

拿卡錫迪都走埋了

入波呀

和波輸死 唔係0:0既話

師兄 唔識賭就收手好冇

Ok 冰封8角

係咪鳩up嫁 又主 又客 又0:0

半客半和上

鳩估
今場應該6~7c

瘋狂NBA呀 上呀

in投注站

Hea撚到

無渠頭

你唔係叫緊角大咩

就嚟睇到訓著

有你我就幸福了

入未呀屌

半和半細又然

國米入一球定驚先

樓主半大 安心了 唔準嬲我

Gel

NBA呀

里昂踢成點

屌琴日輸完，好撚驚隻角

同妓同路可以點

半和半客

半大 + 主盤

Hi Wong Big Son

邊個妓

腳都無起過 點賭

有咩遺願快講

真係想買。。。。

兩隊賤西肯定上半場hea踢 下半場瘋狂刷角入波

2.5s 1.98>1.69

似 但買了 不怕

1.85入手按緊平安鐘

10蚊

力頂2.5 3.5s 8.5 9.5 10.5s

識貨

送c

30分鐘前有一球
半大都仲可以叫下

肯攻有機會

打個電話先

得1.5b 入貨

入球NBA

1834633

呢兩隊垃圾又HEA過

就快有波入

主定客

好撚悶

1001

打左俾邊隊

國米應該嬴到

哈馬比

好後悔賽前買波強

以為河床

唔知 聽唔明咩文
%*^#^%*#^

2C

3c

咩話 下半場爆C

連C

普仔買左乜

Fake 2c

半四全9

國冠盃真係hea到嘔
細細地玩下算

突然爆c

垃圾入波未

2.5 3.5s
8.5 9.5 10.5 11.5s

明明自己數3c 睇球探以為自己數錯sorry

有角追角

咁撚賭得

國米就快入波

呢句真幫下5000巴打

都正路......里昂都唔刷

有9.5b就好買啦

Same road for 2.5s 3.5s

國米上場都唔識入波

角球10.5/11.5s 同路

國米上呀 入波呀

叫左入波 等等

本來想唔賭 怕個五皮同路爆左要生要死又上報

半大 國米半場2:0

國貨米蘭

半主

識聽廣東話？

高士路正定反🤔🤔

里昂踢乜鬼野

屌你老母 笑4

唔識

5000巴打我幫你嗌 國米

跟左0:0 曼近連輸過十幾場
巴打好運 我都返緊工 記住贏左唔好派
因為波台有一大堆狗 你嬴叫你派 你輸叫你垃圾

唉 心淡 笑9me

我買咗里昂都叫國米入了

睇個勢似國米1:0 完
但支持0:0打邊爐

結衣做乜突然咁有同情心

國米上

高蛇大球

上半場1:0跟住打邊爐到尾啦

好撚慘輸40000又借50000財仔

冇追post 做咩個個都幫嗌既

收到風 半場0:0

一齊屌到國米大炒

入還入，唔好爆我2.5s

飲水時間咁樣停一停 友賽買半大都搵笨柒

呢句真

咁又唔好開半主 一球起2球止好了

半和又然了

下年國米一定要忍手
睇足幾場，真係好撚廢

同路

摩納哥劇本

里昂31 分鐘換人
真係當熱身咁踢

上呀 NBA

睇左陣好想里昂輸

上面做乜尻

下半有兩粒

喪po emoji位巴打係咪痴咗線

block撚咗佢算，洗版

買左里昂 但睇落好似完全唔夠踢

就快有一球

正常呀

我地永遠心連心
哇屌講出嚟我都覺得好gay

Lyon

咩覺得呀，成個po邊個唔知你gay

入波啦你老母 收左錢唔洗入呀？

又夾硬拉我同你個基佬一齊

國米求你了

半主 2.5s

兩隊d傳波仲差過小學學界

Lyon 入未

我個名已經證明一切

做錯咩事買半大

gay

連熊蛇都咁

4c

入啦 半主呀

俾個12m主啦

半大 半主 角大

Jumped

等0.5b再買

入波啦你老母

你咩都冇買jump咩

5c

行行企企 等收工兩隊一齊去打邊爐

等唔到9.5

角細jump

5屍

國米俾d力啦

入波先啦

6c

6屍

半主求你了

又刷 入唔到9.5了 jump

半和 頂多6分鐘 就得

國米上半一球就夠

半大輕鬆crashed

9.5b

國米差d

45分鐘 國米絕殺

半和cashed

射俾龍

半主啊

半和 cashed

個龍擋嚟把撚咩

4分鐘

仲嗌半大

半場補4分鐘。

國米絕殺啦

劇本半主出來吧

你幾時絕殺我

上呀 半主

痴漢

皮已收

半主crashed

302928272625242322212019181716151413121110987654321030292827262524232221201918171615141312111098765432103029282726252423222120191817161514131211109876543210

大個便6c

我係100%直男

人妻半大
Crushed

半和半細又然，半主又crash

買左500里昂下盤 好絕望

收手啦

iktf

度定下場

未失波都絕望？

等開波睇多陣先買 半場唔知換咩人

買里昂上盤仲絕望

買左角小好絕望

好慘呀

波po絕望日

1.5s 諗唔諗得過

上半係2邊各刷3球，基本上下半點轉都爆角細

11C-5

下半場國米主win 100%

半六全六呢可能

有咩咁絕望

真係半和

求冰封俠

不用害怕 態仔

呢排D波真係興刷半場
唔係好多隊西雅圖o架

有角球冰封俠係度，all in cs 了

冇攻勢
下半點買

想點冰法

病態？

半6全8

乜

真係似0比0

國米坐和望贏

全一 話你尋日有刪除即場水既情況 你點睇

0:0 補少少1:0

普巴派我M GAY

有冇11.5B係度?

你好大機會中 因為我買咗9.5b 自從上次我無幫個阿婆開門 佢講咗句 食屎啦你 我就真係輸到食屎 我知錯啦 阿婆 放過我啦

呢個好笑

玩野注

✅✅✅ jumped

戒賭是正確的

去沖涼 希望返黎冰封角

祝我贏

頭先好似炸左一球

Yes

你唔係反左底喇咩

買主ng了

學了新野 玩野注

要轉投里昂大軍了

2.5 3.5s
8.5 9.5 10.5 11.5 12.5s

7屍了

全收

7c，爆c了

國米係咪勁左？

無

你係咪都勁咗？

你唔係日日含咩

11C-4

冇，我一廂情願

今晚咪知囉

11.5S

唔怪我事ga

國米好快入波睇個勢

熱身賽加埋入少過兩球既隊應該死全家，有冇人同意

皇曼

下場先
下盤接受到0-0

又忍手成功

同意

不如黎緊40分鐘都換人啦 刷咩撚野角啊

國米降水

兩球就算啦

買左1.5大

有手足跟你嫁嘛
跟左你既手足咪輸錢

到底踢緊乜 瘋狂換人 瘋狂受傷

兩隊換晒人咁濟

80分鐘先買入波，80分鐘前入到就唔買了

中國賽

人地唔肯認輸咪算囉 100%勝率架 唔好阻人搵食啦

11.5b

國米係唔係癲架，咁又唔入

國米咁都唔入

你唔係有補0:0咩

里昂下一隊入球jump得

終於知點解國米咁撚廢

國米咁多機會都入唔撚到

獨撚到 又廢又獨

邊有咁多烏拉爾

我都有31.5%嘅勝率

牙買加....

唔諗住入波
不如自己a隊打b隊練波算啦 出黎害人

仲換班更廢既入黎

勿跟打出黎做咩

2.5 3.5s

真係唔撚識入波架

人妻又贏錢

換埋啲on9仔

餵埋入口都唔識食

里昂手足 自求多福

而家出面國米讓平半

原來有種廢叫國米，收左錢0:0 出聲啦

里昂快入 all in咗

10.5b

講真，唔入波既友賽點吸引人睇

迪屁都換走埋

今次又買5000？

唔係唔入 係入唔到 太廢

今朝有買 0-1@10.5

會有一球

買少少 里昂贏2:0 波膽

等0.5/1過1.7水

支持

我買左烏拉爾

8屍

兩隊都係有波唔識入

咁都傳失 on9架

圖拉有受半買

爆c

2.5 3.5s

國米d人又廢又獨食

終於換走depay個廢J

大蛇

甘美奧受讓係咩事

Brozovic入埋黎可以all in 國米

冰角啦

佢應該改左名 我唔知點解block左佢 之前應該係on9仔黎

照買啦
哥連 彭美咪又受讓

補個里昂贏

All in 甘美

只贏hkjc

由幾時開始，熱身賽都打901

0.5/1b有1.72水了

ME2

又吹offside

半6全8叫爆區

無記錯岩開果陣 甘美客場場場受讓 場場贏

剩係知佢上次搶完1001又唔開post

1001都好搶

得我搶唔到

一近就offside 球証買0-0了

熱身完畢

之前搶搶下 就悶了

10.5b jump

睇到國米咁多機會都入唔到個心好痛
仲要廢幾多年

唔入唔該刷角

不如NBA啦

9c

國米入未半格比乞兒啦

不了

10.5 -2

Fake完對家入幾時先應驗到

入了

1:0

即入

搞撚掂

買完0.5/1就入，好彩

但我仲買左1.5b

借財仔位巴打見掂

仲諗緊入唔入0:0嘅時候即入

比多2c plz

有買fg

笑左出黎 fake完真係對家入

國米yes!!!!

有冇人覺得里昂好似唔想入波，想散步到完場唔輸就算

Jojo

屌8分鐘啦好心

咁請刷角

2:0完場

點 買咗咩

里昂屌你

岩

里昂反cup頭十派500

入左仲刷咩

10c-1

Cashed

我

me

留

睇下你見點

傻西 國米羊硬

里昂刷

角頂住

又大注fg

里昂終於肯過下半場猜波

濕鳩到

10.5s

完場有無嗰幾注既飛睇下

要留名了

巴打見好就收收 認真

俾多角我 等我可以買條2串3起機

10c

里昂追和啦屌

又角

-1

國米屌多兩球好冇

今晚又有馬會精選俄超即場

回到本啦

冰封角球啊 屌你老母!

里昂廢到

阿婆屌你老母 想絕殺埋我個注角大 收皮啦屌你老母

12c完場ok

籣奴捷亞咁多年仲係咁廢，初出道果陣俾人吹到意大利帶刀侍衛

唔好賭啦巴打

會有多粒

加油啦

無飛我話我買左100K主FG都得啦
任UP喳嘛

國米快刷角！！！！！！

里昂根本無心踢

想死

冰封角球啊 屌你老母!
冰封角球啊 屌你老母!
冰封角球啊 屌你老母!
冰封角球啊 屌你老母!
冰封角球啊 屌你老母!
冰封角球啊 屌你老母!
冰封角球啊 屌你老母!
冰封角球啊 屌你老母!
冰封角球啊 屌你老母!
冰封角球啊 屌你老母!
冰封角球啊 屌你老母!
冰封角球啊 屌你老母!
冰封角球啊 屌你老母!
冰封角球啊 屌你老母!
冰封角球啊 屌你老母!
冰封角球啊 屌你老母!
冰封角球啊 屌你老母!
冰封角球啊 屌你老母!
冰封角球啊 屌你老母!
冰封角球啊 屌你老母!
冰封角球啊 屌你老母!

我個和和

刷多一角俾我就得

$20=$10000

反cup派200

巴打我想睇下你張飛 0-0 同半主

1111

國米羊硬 唔洗派了

國際米蘭冰封角球吧

今場定total

有幾次帶波衝到去底都冇人接

證明拿卡很重要

Bet365係咪死左ser?

華哥

飛定老母

邊個借5皮賭
快撚d輸

Me

5萬越南盾

死左電話版

係我

想睇笑話

派我

365係咁死

費巴ON99

借5皮 輸曬

追和表演花式跳樓

刷多一角呀屌你老母臭閪！！！！！！！！！！！！！？

100分

P緊圖定潛埋

到底里昂點解可以讓人

借左20皮 買左國米fg

cashed

Thx

其實係me

10.5b達陣

11c

[size=6追和入馬會扮牛撞D啊姐][/size=6]

Yoyoyo

國米cashed

快比多角

反CUP請全個POST既人搵PTGF玩返晚

仆街-.-

11C 搞掂

冰封角球

巴打 飛呢

2.5 3.5s

11.5 12.5s

8.5-10.5s

問財仔借錢開銀行
然後抵押左
再將所有錢放落半場波強0:0
cashed

11c Thank you sir

正花

里昂呢D咩波o黎

追和我切丁扮獨角獸又點話

西波

問緊你之前個啲

大笑左出聲

7.5 8.5 9.5 10.5 cashed

全部冇買

追和扮黎明唱歌

馬會等錢洗？
平時86分封角今日

半主 0-0

你真係怨里昂，成個下半場縮埋喺半場唔知做乜柒

不如完場算啦

有冇人知補幾耐

尾盤係受讓

球證等緊個角

4mins

球員唔想踢觀眾唔想睇 點解仲要加時

買左仲轉盤 嚇撚死

4

2.5 3.5s 重要d

我想13c TG有人切丁

不如唔好補時啦
d人都唔想踢嘅

唔知堅定流呢
好撚緊張

不了 又黎補到爆

客ng

毛毛 轉左返夜？

巴打你俾錢我啦嫌錢腥？

5萬輸曬未

[red]準備慶祝你輸錢

明天休息所以可以夜少少

屌你老母補4未夠2分就吹

我冇睇錯未到92吹左

截止受注

提早吹完

痴線 補唔足不如唔好踢

補4分但分半完場

下？

= =凸

球證都唔想睇 因為

搞咩，補4分鐘......補果分幾鐘完

咩撚事

1:0 11屍 ft

屌11c完

點解會咁 買左12.5S 諗住就有機會俾人爆

球證

20蚊姐

講左咁鳩柒耐
借錢位手足飛都無

球證買撚左一比零，提早完場算

屌呀

岩岩里昂差啲入

邊個話會-1

屌你老母上次拜仁對阿你又補6
今次你食補時？

痴撚線 還我血汗錢

-1 贏條撚

欺騙我感情

補4分鐘1分32秒就吹完場雞。屌你老母

大陸佬

這就是中國

球證：兩邊都唔出名 又廢 唔撚睇波lu

客10.5s

貼未

好彩我10.5b

仆街 我掃哂大波膽

好彩買得30 -1

嘩球證買左好多國米呀？

國冠都冇幾多場開到好大

啲橫額柒到

終極低水12.5s cashed

有隊西波比人0:4

拜狗0-4

巴打上到幾多

超級大包圍都正數

我睇莊賠率 我錯了

on9中國球證

巴打 幾時肯貼飛

條隊到我未

合乎國情

好彩唔洗切丁扮獨角獸

10.5b 11.5s cashed

借5萬個位巴打個老母借左屠柒老豆啲精
唔怪得兩個都五位數又無飛

開個APP
LOGIN
CAP圖
UPLOAD
有幾難？

慘敗

唔小心諗起賽前班人

車左大注11.5s收屍表示汁翻身彩

2.5 3.5s cashed

8.5-105s

11.5 12.5s cashed

普b

今晚休戰.....明晚繼續

一時就補到超時唔吹 一係就食補時 真係不敢了

加油

仲lm 買完先講半大

有無手足可以解釋下巴甲排18讓第2 ，仲要高水受讓

派錢

跟了

聖保羅呢幾場都係咁 護級 但無一次成功

笑死我

巴假

琴晚哥連都受讓

去邊

高水必勝

1001係我係我

可能整合緊 據我觀察

半主5k 全主 0:0

角大？

國米fg？

往積聖保羅好d囉。同埋巴甲主場優勢

買半主開全主
想死了